金庸咁多套改編電視劇，大家最鍾意邊幾套？

96笑傲江湖
呂頌賢演技簡直冇得頂

冇人推嘅？

蘇有朋倚天

善心打破零回應

我只係知道劉亦菲做既小龍女同王語嫣搾左我唔少精

射雕 李一桐
神雕 劉亦菲

2019倚天都唔錯

我翻查過原著
還原度真係睇過的最高的一套
無太多五顏六色無意思嘅特技
演技都唔錯
d女仲幾靚

96 天龍八部
96 笑傲江湖
馬景濤既倚天
林eason既射雕

最新個幾集有啲野唔同左
不過都係好好睇

未睇到